全世界今晚8點9分默哀 之後打佢老母！！！

今晚就係樂仔頭七
全城都槍林彈雨
我哋要做嘅就係繼續開花
全世界一齊8點9分默哀 悼念樂仔
跟住就好開花打佢老母！！！
總之屋企 唔要人呀喂！

我愛你們

手足們RIP